依家仲有D咩洗腦COURSE

係有D似傳銷,好耐之前有間公司,總之升到管理層都要上

又係分幾級,第一級5000,一班人話要咩改變你價值觀,圍埋一齊講好多自己野

講到喊晒咁,又好強調咩正能量,COURSE完左話咩大家都係一家人之類

太耐,D印象好零碎,好似英文名黎,依家仲有無類似野?

康寶O

而家仲有無人生自信course？
同埋而家好多大陸人一車車咁俾人坤

NLP